Zem淫條牙罅真係好煩

唔係個個都啱用zem淫

叫呻吟, 唔知間公司諗咩

呻吟